北方支那狗在家吹着暖氣吃雪糕，南方香港人凍成雪條，唯有羨慕嫉妒恨。

遼寧街頭雪糕隨處賣 網民：暖氣房裏太熱！

每逢冬天，北方城市都十分寒冷，部分地方甚至會冰天雪地。其中遼寧瀋陽街頭，近日隨處可見一箱箱雪糕放在露天銷售，完全無需擔心會融化。對此，雪糕店老闆指自己十多年來都會在冬天賣雪糕，更得意洋洋地稱：「外面零下20多度，比冰櫃的溫度都低，還凍得結實，而且不用交電費。」

雖然每逢冬天，北方都會比南方為之寒冷；不過，北方地區普遍有供暖系統，但南方地區則多數沒有。對於有南方網民好奇為何在嚴寒的北方，雪糕依然如此好賣，有北方網民解答稱：「因為屋裏有暖氣，很熱！難道你們沒有暖氣嗎？」

北方網民的回答無意中「戳痛」了萬千南方人的心，引來南方網民紛紛感慨：「北方人在家吹着暖氣吃雪糕，雪糕店還不用交電費時，南方人凍成雪條，唯有羨慕嫉妒恨。」、「終於明白北方大冬天都會有雪糕賣了，原來是在暖氣房裏太熱了。」

南方狗夏天果陣要食煎蛋都只係需要走出街打隻蛋落石磚地就有得食

鬥熱既話北方都完勝南方

香港咪又係開冷氣打邊爐

南方咪一樣有開住冷氣打邊爐

北京有暖氣啦？

早排先話要強制使用天然氣
點知啲氣喉都未撚駁好就要人用
日日夜晚都斷暖氣

做戲會唔會做得太過火

雪糕唔係冬天食唔通留番夏天食咁反智？

樓主你食屎亂改標題
我睇完篇野係見到你老母做雞

總要放狗瀨地既